{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092477",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "우이당"
    },
    "text": "忠清北道沃川郡すぐな面の演奏3道9に位置した私の作業室および喫茶店は2017年に開場されました。伝統の味噌とハーブティーを勉強している女主人とともに作家生活をし、ここで、ハーブティーを作っています。私が採取する花は自然で自生する花たちで、春から季節に合う花を選んで喫茶店で使用しています。ホンジプを購入して修理して平面の彫刻、版画、拓本、墨絵そして非具象作品を準備して作品を鑑賞することができる小さな空間を用意しました。喫茶店は車をご利用の場合すぐな面事務所の駐車場のすぐ前に位置しており、大型駐車場2ヵ所があり無料で駐車することができます。また、バスを利用するなら沃川(オクチョン)邑内の市内駐車場で安南行きバスに乗ってヨンジュリで下車すれば歩いて3分の距離に位置しています。作業室および喫茶店は毎日09:00から19:00まで運営しており、火曜日はお休みです。メニューには手作り花自動車とスジェチョン飲料、アメリカーノ、カフェラテ、パスタ、ゴルゴンゾーラ、トマトピザ、かき氷など多様な飲み物と食事を提供しています。手作り花自動車とスジェチョン飲料はそれぞれ6,000ウォンで提供され、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォンで販売されます。また、パスタは15,000ウォン、ゴルゴンゾーラは15,000ウォン、トマトピザは18,000ウォン、かき氷は8,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この作業室および喫茶店はいつ開場されましたか？",
            "answer": "この作業室および喫茶店は2017年に開場されました。"
        },
        {
            "question": "女主人は何を勉強していますか？",
            "answer": "女主人は伝統の味噌とハーブティーを勉強しています。"
        },
        {
            "question": "喫茶店で使用されている花はどのようなものですか？",
            "answer": "喫茶店で使用されている花は自然で自生する花たちで、春から季節に合う花を選んでいます。"
        },
        {
            "question": "喫茶店はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "喫茶店は忠清北道沃川郡すぐな面の演奏3道9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "喫茶店の近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "喫茶店の近くには車をご利用の場合すぐな面事務所の駐車場のすぐ前に位置し、大型駐車場2ヵ所があり無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "バスを利用するならどのように喫茶店に行くことができますか？",
            "answer": "バスを利用する場合、沃川(オクチョン)邑内の市内駐車場で安南行きバスに乗ってヨンジュリで下車すれば喫茶店まで歩いて3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "喫茶店の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "喫茶店は毎日09:00から19:00まで運営しており、火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "喫茶店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "喫茶店のメニューには手作り花自動車とスジェチョン飲料、アメリカーノ、カフェラテ、パスタ、ゴルゴンゾーラ、トマトピザ、かき氷など多様な飲み物と食事があります。"
        },
        {
            "question": "手作り花自動車とスジェチョン飲料の価格はいくらですか？",
            "answer": "手作り花自動車とスジェチョン飲料はそれぞれ6,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノとカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "パスタ、ゴルゴンゾーラ、トマトピザ、かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "パスタは15,000ウォン、ゴルゴンゾーラは15,000ウォン、トマトピザは18,000ウォン、かき氷は8,000ウォンで販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 555
    }
}